點先為之進入收成期？

收成期呢個字，似乎可以理解做因為財富累積已足夠多，從而希望社會維持現況，觀念相對保守。

唔知有無巴/絲覺得自己已經係收成期，分享吓心境。或者有人覺得自己就快到都可以分享吓。

染咗支那肺炎，咩都做唔到，等死，咪係收皮期咯。

X健波有幾多物業收租？佢做緊乜嘢位置進行乜嘢活動，唔使點做/出力，就豬籠入水？

做到佢既水平，應該就可以叫做收成期

有樓收租

污糟錢 （集思廣益）

唔洗返工 +有地方住 + 50k 淨收入
然後打下風流工